---
name: Save Al-Aqsha
avatar: /static/images/avatar.png
occupation: 
company: 
email: 
twitter: https://twitter.com/Twitter
linkedin: https://www.linkedin.com
github: https://github.com
---

Kami berusaha untuk menjelaskan keutamaan- keutamaan kompleks Masjid Al-Aqsha sebagaimana yang di isyaratkan dalam Al-Qur'an dan keterangan Nabi Muhammad صلى الله عليه و سلم. 

Kami berusaha memperkenalkan Kompleks Masjid AL-Aqsha karena banyak umat Islam tidak mengetahui informasi apapun tentang Masjid Al-Aqsha dan kedudukannya dalam Islam, serta tidak mengetahui posisi dan sejarahnya atau informasi apapun tentangnya

Kami berusaha menjelaskan bahwa Masjid Al-Aqsha itu bukan sekedar masjid atau tempat, melainkan berkaitan dengan Agama Islam secara akidah & syariat




